駕貨VAN失控鏟上行人路1死1傷 82歲教車師傅危駕被捕

【15:56】事件中姓林（53歲）男傷者送院搶救後不治。82歲教車師傅涉危險駕駛導致他人死亡被捕。

油塘發生奪命車禍，中午約12時，一名82歲的教車師傅教畢學生後，駕駛客貨車將學生送到油塘高安里下車。師傅隨後駕車沿茶果嶺道西行落斜，不料突然失控，掃毀路中工程水馬，撞到兩名男途人，然後越過對面線，鏟上油塘站對開行人路，撞毀鐵欄再撼樓梯底的牆角始停下。

兩名男途人分別姓林（53歲）及姓鄭（46歲），當中林半昏迷、鄭則清醒送院，據知他們是同事關係，當時前後腳過馬路。現場留下大灘血迹，二人由救護車送聯合醫院救治。

警員接報到場調查，姓黃（82歲）教車師傅報稱機件故障，無法煞車；他被帶上警車問話後表示不適要求送院。肇事客貨車的「學」牌已經反轉，亦沒有任何乘客，換言之當時是正常的駕駛狀態，警方正調查意外原因。

據悉，涉事黃姓教車師傅，既有私人教授客貨車，又有在駕駛學校掛單教私家車。

死廢老又害人 仲好意思話自己係教車師傅

死果個係咪藍絲？

根本就應該收返佢個教練牌啦，咁大年紀仲俾佢教而家咪出事囉

想當年我個教車師傅都好老，7,80 歳左右，成日喺我揸車時恰眼瞓，好彩我都揸得熟，無事發生過。不過佢好似都退咗休嚕

求神拜佛都要係港豬藍絲

油塘

我睇條片唔係咁

有水馬佢唔撚撞

到中間行人路有人佢即扭軚撞落去

我都睇左片 專登咁款

屌你老尾呢d人一世都唔好批個牌比佢就啱

直路都可以撞死人 痴撚線

而家呀豬呀狗都考到牌 幾撚多馬路炸彈

平時已經都夠塞車 仲要日日撞車

我都覺得似特登撞
因為三個人都好似黑衫+口罩

82 歲真係cls

上次九龍灣又有但85歲剷上行人路

但今次呢個點證明自己失控先